一人一個好唔捨得既聲優

有冇人知邊個係田中理惠

當年睇旋風管家配瑪利亞個個就係佢

之後仲有花枝娘既千鶴

同埋少女戰車既真穗

但慢慢從16開始就愈黎愈少角色配

依家好似失左縱咁唔見佢配音了

織部里沙

佢有配咩加?

對佢最有印象係
英佑京女侍隊 - 瑪莉
仲要唱埋主題曲，雖然一般。

我都好中意佢 仲買左佢本寫真集

林保全

松來未祐

佢有配咩加??

配過兩套卡通片

遠藤 ゆりか
同角色外型同步率勁高
可惜五月引退左

旋管大小姐有靈能力果個fd

唱功可能真係mama

但真係好鐘意佢把聲

佢係咪病左先引退

肥多村

依d角色其實已經好難拎到

可能個天都唔鐘意佢

ねぷねぷ

喜多村唔係仲配緊咩?

係 死人武士道太chur
而家連小明(明坂聰美)都比佢操到要休息

唉

我地一齊祝福佢啦

明知佢引退對佢係好事但個心真係好sad

好想佢快d唔配音 去休息搵個人結婚就有
田村

因為以後都冇得聽佢把聲

明既

田村大魔王

依家冇配啦咩?

多啦A夢

大把貨

有配啊
仲keep住每季配幾套
四十幾歲人
係twitter成日散發負能量
話自己冇得結婚呢樣果樣 淨翻工作
好想佢抖下停工

唯有睇下有冇識聲之人可以溝左佢

我有錢我都會溝

我知佢唔會睇得上我

田村自己都大把錢 應該唔旨在
年齡應該先係問題

要睇田村自己對男人點諗

松來未佑
餅よもぎ
川田麻美（ok唔係聲優）

使乜要問有冇人知
Strike Witches 新出兩季
Neptunia個系列重喺度，做到落去

吉野屋老師

唔好意思

我怕有人唔知先咁問

sorry

釘宮理惠

北都南

碧藍幻想好唔好睇
有佢份

田村永遠17歲
BTW前2年話唔再配動畫心都酸埋 好彩有挽留

金元壽子 海外留學

有無睇光美

釘宮唔係仲有配咩??

金元既大小姐

邊個話田中理惠失左蹤 唔講配音成套鐵血音樂佢又有份搞

10年前係TVB睇過 做咩

新一季咪有田村- -

同佢結婚個個真係三生有幸

我知佢仲有配 只係前2年話唔配嗰下好SAD姐
好彩後尾都有繼續GO

屌

唉...

我都想娶個聲優老婆呀

屌

可以娶到佢係夢想嚟
成日見佢話失眠
好想照顧佢

其實唔差

佢老公真識食

做咩唔講埋拉克絲

先17歲
邊有咁快

有配但再冇接過主役

想佢休息下就真
Btw佢着衫style真係好靚

sorry 冇講到

成隊走兩個

音樂人田中理惠同聲優田中理惠2個人黎

矢島晶子
都係佢配既小新順耳啲